Ette astus Parila Raia Körtsmik Karel Mihkels ja ütles wälja et tema on Saasna mehe Tõnis Luik raha ja sööma wara lainand ja nüüd ei maksa Tõnis Luik seda ärra keik kokku rahase arwatud teeb wälja 31 rubla 52 kop.
Kohus moistis et Tõnis Luik peab teiseks kohtu pääwaks kirja läbbi ette kutsutud sama.
Kohtuwanem Jaan Jünter XXX
Kõrwam. Juhan Krabbi XXX
Kõrwam. Madis Top XXX
Kirjut. M Kentmann &lt;allkiri&gt;
